唔想返教會，不過好似冇乜選擇

高質嘅港產片呢個世界並唔多，但係如果真係要講嘅話，我會話劉德華主演嘅「門徒」絕對係表表者。佢除咗同你詳細咁樣拆解左毒販究竟係點樣分拆品，更加剖析左人同毒品之間嘅關係。

吳彥祖最後尾個句：「到底空虛好怕定毒品可怕」帶出咗其實人都係因為空虛而吸毒。到底我算唔算空虛呢？

今年我26歲，一個毒J IT仔。雖然冇父幹，不過好彩月入都過咗20K，唔算好唔算壞。不過講真係呢個醫生都買唔起樓嘅年代，搵15K同25K嘅分別，就只不過係你入去譚仔可以叫幾多次全餐，又or搭地鐵使唔使偷用小童飛姐。所以我唔係好介意搵幾多，每個夠用就可以啦。

我相信好多年青人同我一樣，覺得生活每咩變化，好routine。樓買唔起，民移唔到，婚結唔到。日復日嘅錯誤、不滿變成左空虛同埋寂寞。